# Gateway API

Главный сервис, который будет принимать запросы и перенаправлять на нужный микросервис. Таким образом Gateway API выступает единой точкой входа в приложение. Алгоритм работы такой: пользователь отправляет определенный запрос, после этого он попадает в Gateway API, который определяет к какому микросервису он относится и отправляет ему запрос, а после обработки сервисом Gateway получает ответ. Такую коммуникацию можно реализовать разными способами, в этом кейсе можно воспользоваться очередью сообщений, а именно инструментом RabbitMQ. 
